{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056472",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66880&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수하늘보라펜션"
    },
    "text": "我々の宿舎は全客室ではオーシャンビューを鑑賞することができるし、個別テラスでバーベキューを楽しむことが出来ます。温水プールも保有しており、夏には冷水で利用することができます。周辺にはムスルモクの浜辺、麗水海上ロープウェイ、アクアプラネット麗水(ヨス)など多様な観光地が位置しています。レールバイクやクルーズ観覧には20%割引券を提供し、アクアリウム入場のためには単品券とパッケージ券を提供します。駐車場も利用可能であり、現場の状況によって利用ができないこともできます。炭とグリルを利用したバーベキューも可能であり、人員によって料金が調整されます。客室内で火災危険物質を使うことができず、ごみは、指定された場所に分離して捨ててください。上記の情報はペンションの事情によって変更されることができ、シーズン期間には一部客室の料金が調整されことができます。水泳場の運営も天気やペンション状況によって変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿舎からは何を見ることができますか？",
            "answer": "全客室ではオーシャンビューを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "個別テラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "温水プールはどのように利用できますか？",
            "answer": "温水プールは夏には冷水として利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはムスルモクの浜辺、麗水海上ロープウェイ、アクアプラネット麗水(ヨス)など多様な観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような割引券が提供されていますか？",
            "answer": "レールバイクやクルーズ観覧には20%割引券を提供し、アクアリウム入場のためには単品券とパッケージ券を提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場も利用可能であり、現場の状況によって利用ができないこともあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには何が含まれますか？",
            "answer": "炭とグリルを利用したバーベキューも可能であり、人員によって料金が調整されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "客室内で火災危険物質を使うことができず、ごみは指定された場所に分離して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金について教えてください。",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情によって変更されることがあり、シーズン期間には一部客室の料金が調整されることができます。"
        },
        {
            "question": "水泳場の運営について教えてください。",
            "answer": "水泳場の運営も天気やペンション状況によって変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 423
    }
}